香港真係變咗喇 圍警總都無人屌

今朝專登去茶記食早餐
發覺根本無人屌鳩包圍警總
而係撐班示威嘅人
證明你班死警狗幾撚乞人憎

同時證明掟雞蛋親和過掟磚

文宣繼續加油！Assemble

打哂慘情牌都無人可憐你哋

證明無人敢惹你班紅衛兵

雞蛋 生菜 臭蕃茄

funny

等中國接手後慢慢清算

藍絲群都做到野

今日去茶記都係老奉話黑衫收錢，黃之峰收錢

你地呀 掟都唔好拎d新鮮蛋黎掟咁灑啊 去街市買臭左壞左既蛋好平架咋

啲廢老屌極都唔化

香港人ma，你唔係阻到我其實wfc

成班垃圾圍就叻，單對單咪又係死狗

成班中二病上腦

你話琴日屌人老母又唔敢出嚟嗰個疑似黑社會？

叫盧偉聰出黎單挑
就係佢唔敢單挑所以要圍嘛

有無人知下次圍係幾時

尋日圍得咁開心

唔好比佢停啦

目標中間派但點解文宣來來去去都係長輩圖？我以為廢老係重點目標

圍啫 又冇做過乜 屌乜9

大家好波冇口實比人咬

人年紀愈大愈文塞

因為大部份政治冷感既市民，一直覺得只要唔影響到香港人(佢自己)，佢理得大家包圍警總定個天無啦啦跌粒殞石落警總

仲去茶記？

d老野其實好憎差佬啦，後生又受過佢地，而家又係咁。

因為而家個情況無咩人會再中立，分哂邊

Spam到佢精神錯亂

612，621瞓醒之後，都好驚好似魚蛋革命果時咁，一起身都成個fb ig郁係鬧示威者暴徒嘅post..搞到我瞓教都發惡夢

但612，621起身發現，竟然冇乜人鬧佢地，而係瘋狂fact check還示威者公道

有

沙河粉日報

利申：見到有沙河粉既地方，就有我江同志係你身邊

真雞蛋vs真高牆

個個不嬲都想對d高官掟雞蛋

啱 Be water

證明方向正確

Push

想問而家警總係咪冇人

尋日食lunch，啲茶記阿姐都話啲人阻住晒，搞到香港變臭港

臭左壞左都要買

文宣組滲透社會 仲有肥老黎all in 頭版

無人屌,哈
今朝收工,成班人係到屌班後生圍打差佬,去茶記播新聞,又係好多人係到屌啦

今次圍攻封門,戰略同表現
政府win 番晒之前連續出錯

特別係封門同打差佬
年紀大果d人,都係話離晒普。

你話班警？

其實訴求只係好小 一句道歉 撤回 放人
咁都做唔到 仲要惡人先告狀 仲有咩好講

你比警犬堆裝備我
警犬空手睇下邊個死狗

打完仗
就到鍵盤戰士打
控制好輿論

蛋

班廢老點都屌
200萬人和平示威又係屌 晒氣

你好

今朝食早餐，聽到隔離枱兩個啊叔不斷傾政治野，講反送中，佢地仲話依家啲後生，特別係連登仔做到野，有號召力

只要唔影響佢哋，佢哋真係理得你死

講嚟講去都嗰三幅屁

推

主要係你想玩救護車唔俾郭嘉麒呢個真醫生入
搞道門又20分鐘 點幫你呀

香港人真係好笑
唔屌d政府膠官
屌普通市民

Same 瞓得好唔安樂
好彩天有眼

岩岩去飲茶
聽到對面個呀叔話呢幾日都有去支持學生

文宣組真係功不可抹

雞蛋價格上升 快入

問題係,茶記班友係之前有去行街
支持開反送中。

今日個個屌圍封
話惡過老新吹雞

香港人係慢慢接受唔同示威方式, 由之前衝少少都接受唔到, 到而家係一大進步
同埋二百萬人真係有用, 另好多政治冷感撚會諗: 咁多人都行出嚟, 會唔會真係有啲道理呢
大部分香港人始終係西瓜靠大邊, 所以民意同輿論係咁重要

Good

今日經過屋邨
有人屌
一次係屌d 人打警察 話警察唔係人（好明顯係睇左琴晚Cctvb 照copy 出黎）
一次係涼茶鋪店員（操純正國語）屌黃子峰搞事

大家屌完佢記得block返

總有班人覺得自己努力左好耐有份建設香港成為大都市 覺得自己好有貢獻同社會經驗以家畀你後生搞亂

佢地嘅眼界就係咁淺窄 停留係睇經濟睇金錢睇生活 我地睇嘅已經去到民主 自由平等嘅層面

眼界決定境界 大家嘅價值觀高低差別咁大 剩係睇錢嘅人點會明

都幾好笑
明明紅衛兵係中國產物
而家用黎標籤返反對中國既示威者

世界變

支持

今時今日中坑都睇FB 唔睇CCTVB 啦

未過612就敢惹
過左612就唔敢惹
明白明白

連呢d只針對政府部門
影響又咁細嘅
都接受唔到

今朝返工，有廢中同我講話用鐵馬攔住道閘係好危險喎 同埋唔俾裡面啲人走好唔合理

食完埋單大嗌------收錢!

警察變咗終極目標，反而真普選無人提

人人有工開都幾和味
問下阿叔join 唔join

事實今次行動普遍中年人唔太buy

你話唔舒服
call㗎白車
邊個攔到d警犬呢？
廢中太純情定低b

唔好打飛機住 今日出唔出？幾點出？

如果禮賓府？

扔雞蛋真係好過掟磚🤘🏻
臭撚死班冚家剷

你永遠冇可能爭取到100%支持, 唔駛太執著
爭取主流支持同認同已經夠

你教下我地做d乜可以令全世界嘅人都buy

的確少了，大家開始學會容忍，只要不阻返工

Pish

明明只喺撑警的市民想同一哥傾偈， 表達一下贊同獨立調查612嘅意見，還香港好警察的一個清白，結果D小市民聚集得越來越多，令人以為真係圍警總， 其實只係警方內部溝通不足嘅問題；若果警一哥真係出現講兩句，D小市民一早散開，各歸各家。

尋日食嘢冇啦啦俾個阿叔搶咗張單去埋
多謝佢

唔係wor 今日食茶記啲廢老 市民都有份屌警察話抵死
不過聽佢地講話啲資料好混亂（睇tvb)

成個政府啲行為太唔正常。

大家小心

所以文宣長輩圖果d 好緊要，之前雨革黑警日日4點鐘開記招做公關就睇得出

今次係有位比人入話阻住正常政府服務
再搞落去民意會好似佔中咁轉向

老實講，人地企入面涼冷氣，你地企出面捱熱，d蛋你估下臭到邊個

頭先飲茶有老人家話： 班細路咁樣好危險，好易又俾差人打⋯⋯警局啊！老共大本營啊！個個有槍的嘛！明知而家啲差人冇人性！

老人家心水清

搞掂共產黨之後自然有真正民主既選舉

琴日 係警總正門出小小個球場 聽到成班阿叔係到罵政府
又話咩黎左呢度參加圍警總 今生無悔

我好撚buy

發夢見到入境呢d唔太建議搞.有可能有d人特登請假搞護照/身份證，排左個幾兩粒鐘俾你搞一搞，又要等第二日
稅局呢d對民生根本無影響既就可以

69 612 616 621...
真係按佢條數計
李嘉誠都派哂成個長和出去

臭到出面企既老散

係有班和理非得太大潔癖

茶記食緊嘢 冇聽到有人講

屌cctvb d剪接仍然咁乞人憎

廢老撚識計數

你有無出去或者睇新聞？人地一早收晒d人入去

黑警終於科金出打手嗱？
冇用㗎
你嚟錯地方喇
呢度係連登呀白痴仔
你去港人港地啦

理得班老嘢，佢哋都就釘蓋啦
未來係屬於我哋後生仔，有後生仔支持就得

呢個真

[深度分析]香港人的勝利方程式

同成班街坊去左茶記食
大大聲支持琴日單野

冇人屌我地

下次真係唔好掟雞蛋呀呢啲大殺傷力武器嚟㗎
下次搵下啲過期忌廉呀蛋糕呀好啦，唔好買喎係垃圾桶拎或者同啲茶記收。

電話訪問 你老味

茶記班廢老仲要起度指點江山咁

事實係你做乜佢都睇你唔順眼
對人唔對事，洗乜咁介懷

呢個政府真係癡左線

廢左佢真係不為過

...睇到fxxk the popo
嗰度覺得有少少過咗火位
負評我都係咁話

但諗深一層嘅話
呢啲結果係社會積壓多年而成

大家都壓抑得太多太耐

連 琴晚凌晨 2 , 3 先收工既 警總員工

都唔夠膽講野

深入藍絲fb陣營其實仲好多廢老有屌
所以勿掉以輕心
心宣繼續做野

士可殺不可辱
今次比人扔雞蛋 睇你羞唔羞恥

佢地可能自己做過紅衛兵，而家怕比人圍返轉頭，走入人群裡面都怕比人圍比人殺
你咪626去集會囉，包你無穿無爛出返黎

扔雞蛋先係傳統中國人示威既智慧
古代D平民好撚窮無得食唔夠溫飽, 都要攞自己D糧食出黎扔政權
證明個政府真係衰到貼地!

下次換臭蛋

睇你去邊間，盲目支持政府嘅大有人在，試下去茶樓

香港人三分鐘熱度得好緊要，因為示威新聞太密，又影響佢唔到，發現原來對生活無影響，開始覺得悶啦無感覺

反而tvb如果有公正報導可能會帶到群眾落場(但幫我地)，會影響到個人投入咗，問題係佢無，cut曬d 真心story，抵死啦

昨日連訪問的士9都支持學生呀 幾小有

藍黃大和解

我都想收錢呀
屌你老母請no pay我每日少幾多呀

喺連登「文宣」？

班警犬黎講係

我同樓主身處嘅香港應該唔係同一個香港

班細路屌極都唔化

可能佢咁arm去個間姐

有班細路個腦唔會開，以為自己係正義聯盟

班警犬扮慘吠幾野都冇用

咁好餸都仲話冇lunch食

今朝開工前食嘢，成間餐廳坐滿地盤之猛尻，好多老一輩一面睇住83啲奀曲新聞一面屌鳩示威者係暴徒同廢物，有啲扮明白示威者訴求但反對包圍，用呢樣喪抽示威者，之後又話示威者分明收錢，又話肥佬黎派每日一千，示威者多數係失業嘅後生仔。

本身隔離枱唔熟嘅我就廢事理又鳩佢哋，但同枱同公司都係咁，即時同佢哋講，尋日我收工去咗狗總，我就冇收錢，喂，下次有機會同我落去望一轉啦，我都想知邊度有錢收？如果有我屌死佢呀，佢又鳩坐我又鳩坐，點解佢有錢收，我就冇？

成張枱突然冇人出聲，可能我做睇場嗰個位，佢哋驚我編佢去做啲閪位，我一向工私分明，尊重任何立場，但我都係唔小心編佢哋去做啲狗閪位， 要拗腰又冇風嘅位，現時佢哋應該咀咒緊我。

冇話掟雞蛋定掟磚好的，宜家講緊嘅係對等武力，我地上個禮拜掟都未開始掟已經俾人打到訓係地繼續打，有記者都繼續打，鏡頭close shot 影住都照打，重要幾個“瞅”一個，圍警總真係睇到我好high

但舉支旗就比人屌到7彩
又side track又激屌共產黨藍絲又盛
進 邊撚度邊進 睇過?
笑撚死

人民的眼睛是雪亮的！

支持支持

我愛你地

換轉角度去諗，雨傘就係因為佔路影響市民生活，變到有一班本身就冷感既人變左支持政府
cctvb就算啦，睇新聞都睇rthk或者utv就算

我係覺得現在個方向係岩，林鄭話暫緩真係令到好多人覺得完左件事應該停
反而現在對準個槍頭講黑警612打人同釋放被捕義士更加拎到掌聲同關注
加上現在搞既都係政府機構，好多市民尤其老一輩敢怒不敢言個班，都會支持咁做(其中一個原因就係影響唔到佢)。

政府現在就係想學雨傘咁扮弱勢打輿論戰，等件事丟淡或者民意反彈就清場同秋後算帳。

根本出得黎個200萬全部知你警犬d衰野
點打慘情牌

出動長輩圖

盡力做。 而家大家都唔知點做先會係岩

我公司都有幾件係咁，係咁講收錢收錢
又話跳樓個位義士收左一萬扮跳點知真係死左....etc
可惜係我職位低，想屌都冇力屌

醒既人多左 但裝睡既人仲有好多 文宣組要繼續同努力突破同溫層

掟磚係刑事！襲警蓄意傷人
但掟雞蛋唔會有傷痕，同好似佢哋倒屎水一樣
佢哋只可以告你亂拋垃圾。
發夢聽人講

好！

你匿埋喺鍵盤後面最叻

626又有?

其實612呢個任務係邊個環頭負責?

鍵盤真係有用

民陣和平集會

Blocked

push

飲緊茶
隔離個呀伯話：啱架啦，個政府無撚用

我不幸咁因為工作關係要去警總，入面d撚樣串過馬撚，d人圍鳩佢真係心涼

最煩係扮撐中，但啲留言就係咁話失民心，佔又失，圍又失

原本狗是忠誠
可惜警察變了

聽到悶

TVB古裝劇成日都掟，班廢老耳濡目染

平行時空 ？
我身邊個個都屌

繼續繼續

垃圾公安

同肥屍一撚樣
欺善怕惡

我哋阿叔家有老幼冇法去圍，見你哋咁叻支持都來不及，點會屌？記住唔好受傷被捕，一個都不能少

尋日我發夢夢到依條法例觸及既層面已經唔係單單香港咁簡單，而係影響到中國甚至全世界係香港搵食既高官同財團。我相信佢地係絕對唔讚成修例，但佢地都冇一個動機去表明立場反對（因為反對某程度上等於反對共黨一樣）。

而維尼係依個時候更加唔會比淋病縮沙，維尼一直係到同江派內鬥緊。如果貿易戰同送中條例佢攪唔掂，佢個位都危危乎，所以佢只可以暫停而死都唔肯撤回。

所以，我個夢入面見到要成功阻止二讀通過並且成功撒回方案，就要比借口/用方法迫令更大勢力人士/有能力同中共對抗既國家同團體插手。

佔領地鐵，馬路，警總，只能夠影響香港運作，作用不大。
佔領立法會，可以阻止議員開會，可行，但只係等開會既日子先出手，比手足充足時間休養生息。

而我發夢見到人一齊去機場shopping就好有效。
依個地方係香港連接全世界既運輸。如果依個地方運作唔到，影響既就唔單止香港，而係全世界。到時世界各國都會迫政府解決事件，我地就有機會成功。加上黎緊係G20高峰會，機場可以影響全世界運作，各國元首一定會出聲

個夢真係長，希望好快唔洗再發夢

今朝游水，見到2個阿伯講尋晚的後生阻救人又乜乜柒柒，我於是大聲同隔離朋友講話的人不知幾和平合作，係班差佬自己鎖自己，又唔俾人入去救人，又講睇cctvb垃圾，跟住2個阿伯就改左口風，話圍個班人都只係要求幾個司長、林奠出黎傾，依家又唔肯出，又唔對話...

屋企有個廢老 點搞

啱，就算成班高官突然死於非命，香港人都唔會care

Hello 阿sir
琴晚幾點先返屋企

今日食lunch有d地盤工人話d示威者身有屎驚比人捉上支那

真 成個部門百幾人一係支持圍 一係wfc

無人屌示威者

圍班狗有咩問題？

警察們！
你地仲有20慢人撐你地架！
加油！

你地成日話cable news 好中立
其實你地有無睇.. 定係人講你又講

cable由尋晚開始都一面倒狂播啲督察咩罕有病咩孕婦嘅訪問, 係完全一面立場咁樣擋
少少義士嘅訪問,問點解包圍都無

好撚有問題...係咪受咗啲乜壓力.

開幾罐狗糧擺喺佢地門口

依家仲屌嘅真係得返少數盲撐廢中廢老
不過都多謝深入藍營嘅各位

有線都變左質啦 今日先知咩

係差左
唔係林善意都唔睇

唉屌, 前幾個post 好多連登仔係到吹奏
好在自己睇過
尋晚而言係離譜過cctvb, 我兩個台都有親眼比較
cctvb比人屌得多, 起碼會扮嘢插一兩個義士訪問
有線係完全無.

連登仔有時真係人講乜 自己又講乜...
前幾個post 先話多謝有線咁堅持

尋晚啱啱返到香港
即係去探個下個禮拜就生既FRIEND
佢住近慈雲山富山區 落左去茶樓食夜晚飯
竟然聽到呀伯都響到屌d差佬
香港真係開始變

呢個真，搭mtr返去個個睇住有線但冇人屌

大家都知班黑警係廢
欺善怕惡
成個政制人工存在問題
無論站於道德或者利益層面
都唔會有人幫

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

喂大佬, 見到cctvb就屌人老母
客觀啲好無.

尋日而言. cable news真係離撚晒譜喎..
講到個個義士都想啲病患者包圍死咁

成日話民意會轉...根本民意唔會咁易轉. 弱智咩
只係呢啲仆街新聞剪頭剪尾. 淨係比啲佢想你睇嘅野

(幫手) draft聯署

我老母呢期狂鬧警察

紅衛兵我打撚柒左你啦

有D突發直播佢直頭冇
攪到我要睇返NOW直播
跟著睇都冇插著有線支咪
唔知咩料

琴晚離哂譜
好撚UM耳 播D黑警訪問新聞/聲帶出黎

posh

同HK01一鳩樣, 小事就兩邊報扮持平
一要維穩就企哂一邊

因為全港 612 後都好撚憎狗，圍狗房係好符合民意所需

fact check 文化好重要

屎呢?

其實睇返live最好

世界將我包圍

根本班老野就道聽塗說

做好宣傳，用盡自己方法，將訊息傳達香港海外全世界

依家係打媒體戰，贏得民心就是王。

我都想收錢

買多啲雞蛋

呢啲就係理論撚成日講嘅過咗critical mass
人地要就自然企喺你果邊

買蛋都要錢....窮呀

因為差佬當年都係咁圍廉署

live 都係由擾亂既角度去做

我阿媽係成日話破壞交通嗰類人
今次都笑班警察比人圍
原因係有個親戚做警察對佢好差
同埋試過比人搶金鏈搵警察幫 個警察話條金鏈無寫名好難幫你追
所以佢好憎警察
有啲野 唔係淨係政治做成

其實係佔旺先失民心
根本問10個香港人8個都唔鐘意政府施政
旺角連新義安水房果d黑社會都未獨佔到但比班公民佔緊係反

完全封鎖
BTW 居然有啲弱智自行露底

真係要廣泛流傳
唔好再吹奏

客觀比一比真係仲衰過cctvb

如果有留意 fb d 直播，你會發現有線係專播政府 d 記者會，now 就兩樣都播

其實要多得休班警不停犯罪

重點係無影響到一般人, keep it going!

一於繼續幫公務員提早收工

今早食茶記，都冇聽到人講。

又要和理非搶民意唔阻到港豬返工
又要有效咁對政府施壓
呢個暫時係最好既做法

屌 班廢中廢老點都睇我地唔順眼啦 佢地都半隻腳入棺材梗係唔理香港未來

而家係茶記食lunch，隔離兩個呀叔都話抵啦平時都冇野做

呢條友三毛黎 起底見到一大堆分化post

雞蛋vs 高牆 意義重大

屌，圍到一半頂唔順去補充體力
過往灣仔餐廳都會又話我地點點點
冇喎，個呀姐話飲杯水 食個飯
出面天氣熱呀，食飽先有力繼續

雖然係熱水，但謝謝你

頭先茶記 四個中年阿叔屌緊林鄭

5年前班藍絲縮返哂入老母個閪
定死哂

係 藍絲同事都係話

“唔好咁激啦，失去支持㗎啦”

冇紅衛兵點會有今日既中國

我好少話黑警係狗 因為根本侮辱左狗呢種動物 垃圾就差唔多

我老竇會鬧佢，依家反果班個個都知識分子嚟嫁
個個都大學生、專業人士讀好多書嫁

老人家好信權威

正常人都唔會同情班有牌爛仔

掟雞蛋算係可行戰術 又證明多一樣野
下次可以和平>鐵馬>蛋咁升上去

起底，block

證明block tvb cam好重要

老嘢無獨立思考能力嫁
仲好文塞

好似賣咗比中資？

我尋日坐紅van 啲廢老司機乘客竟然撐示威者 屌警犬屌足全程
搞到叫佢地廢老都覺得唔好意思

就係個班人當年怕事攪到呢D野要呢一代先做

佢哋會話唔會派哂 派頭個千幾個就夠

睇開now
icable 609,612個兩日我都覺得唔太中立

前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組

本平台設立前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組，讓欲參與救援行動的人士自由提供或接收群組專屬或跨群組之情報，改善行動前計劃與行動中協調的討論及溝通，以促進救援行動之效率。

加入本平台群組的組員可自由行動，亦可根據行動前計劃或行動中協調之情報自行決定是否提供相關協助。

填寫以下表單加入:

聯絡資訊:
Telegram Channel:
Telegram Contact:
Instagram Page:

發夢尋晚有人拎咗啲貴價蛋嚟refill，大家都笑住話乜咁揼本

尋晚係超失望....
cctvb都有捉個義士問下點解你擋住稅局
你話佢做樣扮嘢都好

cable係零呀, 扮都唔撚扮

你地成日話咩驚民意變
根本民意唔會咁易變..無啦啦轉軚咩
乜鳩都係呢啲垃圾新聞台剪出嚟老屈

我琴晚都同阿媽嘈左輪 佢又係用收錢定律。
話班人收錢做野。

我好嬲咁順住佢講。
無錢點做大台，宣傳唔洗資源，d海報免費嘅。物資唔洗錢，安全裝備天跌落黎嘅。

問題就係，點解d人肯為香港出錢。

跟住佢答我：就係想香港亂囉。

我屌

算啦 果d 人個腦淨係得錢 佢地根本理解唔到有人做野可以唔為錢

同佢講大家都唔想亂
係政府搞場大頭佛出黎

d蛋係地下 清潔好煩
如果人中左點算

天氣熱 又易發嗅
千其唔好出街買定蛋
先去行街街
嗅左點算

唔係喎，係街周圍d人都話阻礙左救援喎

你唔撚叫警犬除gear

真 個個摟佢話隻揪佢剩係識喺入面屌。。

P

( Show Blocked User - 大力誰人話我大力 )

咪傻啦，唔係匿喺法律責任後面會有咁嘅情況咩？如果政府話聽日單對單警察嘅人無任何法律責任，我諗無人會敢著套制服出街吧？

黃之蜂收錢就梗架啦

其實好撚多老野憎鳩啲死差佬
同政治立場無關

本身香港就好撚多人好撚憎班警察

真

之前邊個話掟磚掟蛋一樣比狗拉㗎

講左，放人咪走囉。

聽唔到唔等於冇

分工 做文宣

林賤件狗婆玩潛水，
想淡化件事，
一定要繼續煲撚大佢

咁班撚樣係抵俾人屌嘛，
就連大陸D公安狗都睇唔起佢地，
根本全香港人都想屌呢班賤種東廠閹賊好耐

公道講句，啲死臭龜未有ICAC嗰陣黑過而家
例如用10蚊買個飯，要你找返20蚊畀佢
所以你哋唔佔路走去搞狗總，佢哋最多都係當花生咁食，點會屌鳩後生

掟雞蛋一面倒話和平，連D藍屍都係咁講

死黑驚仲夠膽造假新聞

和平200萬人遊行班廢老廢中都話係美國佬俾錢㗎啦
對於呢啲人唔洗咁認真理佢

因為警犬越來越癲，警監會又冇牙老虎，班唔理政治嘅人都開始醒覺

工作jj

有無人逢星期五都要去灣仔返part time

尋找同路人

打遊擊有用
反而唔駛長期佔嗰幾條路

我都想知有無人仲會聽佢吹雞.... 不過佢係知名人士，今次單野又屈佢煽動又要坐過... 反正都唔會俾佢出年選...

啱啱又聽到三個阿叔論政
鬧政府當啲人無道

阻阻大家，得閒幫手推推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

紅衛兵既話一早拉撚左你去廣場公審玩批判大會啦
仲同你咁撚多嗲
弱智五毛

唔好諗住有100%同意
要記住未來係後生仔度
班老野不如快d睇下邊副棺材靚好過

警賊一沉萬踩

全港圍攻

成日覺得用犬形容班警
真係侮辱狗仔呢d咁可愛既動物

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

掟磚會比人話暴力，掟雞蛋就係幾千年嘅傳統。歷史既角度。

根本警察才是暴徒！

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

蛋幾正
仲有電筒